星期日影院之浮城

慘呀

賣仔

耶撚

聖保羅

叫雜種

技工定寫字樓

做office 讀到幾年班

做office boy

城城好叻仔

廿一歲 讀一年班

公司考試題目

中國國旗

又尊嚴

奶共電影

楊彩妮

My name is 布彩華

人水母就係海

老母渣筆

郭富城似鬼

因為佢老母比鬼屌

愛字。 唔會講

考船主牌

勁呀

係一套有深度的電影

孤兒院都執笠

要結左婚同長工先宿舍

你過街老鼠

點深

講歷史啫

對唔住羅

買車頭
哇租人船

好心咪省封利是啦

開船啦有艇坐

著西裝

防漏部阿頭

比鬼老高一個頭

因為識英文

以前香港就係咁

無線鬼佬呀

改善公司

鬼佬係好人

工程師執照

無記錯東印度公司係19世紀未好似收左皮啦下話，城城做緊咩年代

唱咸水歌

唔肯嫁

簽隻字啫

18世紀

鬼佬

但wiki description話佢1997年唔知發現左自己身世喎
200歲命？

*唔知點發現左自己身世

城城拍戲唔洗你教

67暴動 正呀

拉哂班智障坐監啦

阿媽再去考

主角真實人物 是誰

楊彩妮嫁左

變黃面婆

戴桌爾夫人仆街

條女乜水

佢用架空設定取代間洋行名姐

Fion張柏芝?

叫1郭富城做佢個位

百五日完工

鋼架起lego

Gel頭

好靚仔

Ucla master in architect

識中文

扑佢啦

鬼佬1請你去

魚旦強係咪就係余振強

郭富城好撚靚仔

郭1富城應該知條女1來食1佢

周日唔打tie

天賜比我既

女女

睇來會離婚

見個世面嘅靚女
定係
青梅竹馬嘅元配
點揀好

樓主唔洗湊仔

唔會啦1

湊仔老婆做

鵝要燒脂正到

講雞腸楊彩妮唔識

幫人針茶

浮城係咪最尾發現郭富城老母俾鬼佬強姦湊大嗰套？

二個世界

考起楊彩妮

不過水上妹專心屋1低6湊仔啦

係呀

所以問起身世成1日打佢

唔光彩野

套嘢係咪奶共抹黑英國

鬼佬串撚到

城城真人係邊個?

係

何東？

聽錯fuck me

幾有戲味

兩個對戲

幾好睇

《浮城》電影中的「大亨」叫布華泉，這個名字是三個人的名字的組合，「布」是典型水上人的姓，阿奶──漁民把媽媽叫阿奶，就是姓「布」；「華」，真實的人物叫黎華安；「泉」，大名叫盧金泉。

幫佢揾親生老母

個女叫咩名
幾正

ig

老母都知fion幫到手

好心就離婚啦

同我要消脂咪幾好

好似無耐之前先播過 我仲google咗陣
其實以前香港鬼佬至上 華人同高官無緣係史實
冇話抹唔抹黑既

老母死左

佢唔貪心

本來係比人姦個件

用五百蚊買返來

係咁黑暗

而家就大陸人先有得上位

大陸人

大陸人咁有禮貌嘅咩

糟糠之妻不下堂

其實依家都係咁
以為講英文高人一等

個女

通常都有 不過唔講廣東話

永遠被殖民

香港人永遠冇根

樓主幾乎一個人推post

郭富城好靚仔

佢個女好撚正